有咩情況之下會肥fyp ?

好驚fyp 會肥，做左成年，都冇咩實質成果。

冇交

得罪阿蛇
我就是例子

咁誇張

當你問得出呢個問題嘅時候

吊佢老味
一科11k
乜9都無跟
全部自己做
之後返去present
最後有啲安慰
比左個a我

屌，個tutor hea底，做law，唔柒都冇教

ust，是咁的，話說上個sem sem尾我propose 做一個實驗。我哋要砌個set up 去做果個實驗，但係因為我自己設計問題同手工唔好，到依家都仲未做到實驗，唉，就嚟完sem 了，我係咪要跳樓死？

ust jj
比groupmate同ta話我冇去開會
出grade個陣比左個"I"我 好似係incomplete
要summer自己由頭開始做
最後個grade唔錯

一個人既FYP
見過有人交份垃圾出黎
阿SIR連睇都睇就F左

巴打要係一個summer 入面重新做過另一個topic?

ust jj lm,fyp都係等死

留名, 冇實質野交

最重要既野點做都未知

冇交，我就係例子
但最後都補交返畢到業

冇錯

我都想可以咁做，唉，我依家個fyp project scope 闊過西隧。原本揀topic 果時個project scope 係砌模型飛機，依家變左設計一架載到人嘅水陸兩用機。

我當初以為有得砌下飛機，點知中撚左伏，好後悔揀呢個topic

依家基本上組內每一個人要做嘅嘢概當於其他一整個fyp 要做嘅野。

我都ust,我都就死

UST Engine school過往既有冇Fail既例子?
利申:個個Chapter 都有交, 但交垃圾

Ee andrew poon f過人